好多港女買年宵啲老翻公仔

唔明點解今年咁多檔賣老翻公仔，啲港女都係狗衝去買，仲要好多淘寶老翻百變怪同卡比獸。